柏蔚山今日發售的300伙•僅沽一半！

消息指是日次輪揀樓完畢，僅售出約135伙，佔是日發售單位300伙的45%。連同上批賣剩6個單位，餘下171伙即時以先到先得形式發售。

說好的購買力呢？

柏蔚山唔係御半山wor

貴到仆街都賣一半啊
證明大把人睇好後市

之前抽到排頭30年揀樓但無去

頭30籌

貪過癮？

你講撚哂啦

本身諗住抽左先，後來諗過覺得呢個盤有伏

點會伏
今日買 3年後又賺50%

唔覺

新一期居屋即將進行攪珠，個別綠表買家趕入市。世紀21富山地產聯席董事黃澤龍表示，該行新近錄得橫頭磡嘉強苑成交，單位為B座高層4室，實用面積645方呎，3房2廳間隔，座向南面，外望開揚景觀，放盤9個月，獲綠表買家零議價800萬元(居二市場價) 承接，呎價12,403元，屬屋苑單位雙破頂成交，並創九龍區綠表居屋新高。屋苑對上一宗同面積綠表成交，為同座高層4室，2016年4月以470萬元成交，呎價7,287元，兩年多後最新造價急升70%至800萬元。

原業主2006年購入上述單位，當時作價218萬元(未補地價)，持貨至今轉售，賬面獲利582萬元離場，12年升值近2.7倍。

等緊依個傻西業主蝕放買佢層居屋

新世界(00017)旗下北角柏蔚山今午12時正截票，消息指項目收逾1400票，超額認購約3.6倍，市場反應熾熱。截票前展銷廳人潮不斷，準買家及地產代理把握最後機會入票。

咁熾熱又唔買

可能嫌平得滯 等次輪加價先買
咁先顯得矜貴

呢個盤唔值呢個價架

差唔多尺價，我買佢天后姊妹盤好過
地理位置好啲，又近銅鑼灣

大佬啊 入場費千九萬啊
咁都賣一半 睇指標算利好樓市啦